點樣證明自己唔識一樣野

例如有人打劫銀行
個賊打劫之後踩單車逃走
咁啲警察就係附近鳩拉左幾個疑犯
疑犯有冇方法證明到自己唔識踩單車

你意思係
有扮唔識呢樣野
就證明唔到真係唔識?

係啊
你真係唔識踩都會俾人話係扮
但係要證明佢識就好容易做到

好問題

測謊機

瀨尿牛丸

搵d alternative test 試下

好簡單
唔識踩就罰佢終身監禁

唔反抗就夾到你仆街